# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
# malijie <tonymlj2008@126.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 19:54-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-30 01:59+0000\n"
"Last-Translator: Ford Guo <agile.guo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-edms/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: __init__.py:50
msgid "thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: __init__.py:62
msgid "Returns a list of all the staging folders and the files they contain."
msgstr "返回所有暂存目录及其文件的列表"

#: forms.py:39 forms.py:64
msgid "Expand compressed files"
msgstr "展开压缩文件"

#: forms.py:40 forms.py:65
msgid "Upload a compressed file's contained files as individual documents"
msgstr "上传一个压缩文件的包含文件作为单个文档"

#: forms.py:48
msgid "Staging file"
msgstr "临时文件"

#: forms.py:55
msgid "File"
msgstr "文件"

#: links.py:13
msgid "upload new documents"
msgstr "上传新文件"

#: links.py:14
msgid "clone metadata"
msgstr "克隆元数据"

#: links.py:16 links.py:24 links.py:30
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: links.py:18
msgid "sources"
msgstr "数据源"

#: links.py:19 literals.py:53 models.py:191
msgid "web forms"
msgstr "网页表单"

#: links.py:20 models.py:178
msgid "staging folders"
msgstr "暂存文件夹"

#: links.py:21 models.py:226
msgid "watch folders"
msgstr "关注文件夹"

#: links.py:23 links.py:29
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:25
msgid "add new source"
msgstr "新增数据源"

#: links.py:27
msgid "transformations"
msgstr "变换"

#: links.py:28
msgid "add transformation"
msgstr "添加变换"

#: links.py:32
msgid "Document sources"
msgstr "文档数据源"

#: links.py:34
msgid "upload new version"
msgstr "上传新版本"

#: literals.py:8 literals.py:13
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: literals.py:9 literals.py:14
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: literals.py:15
msgid "Ask user"
msgstr "询问用户"

#: literals.py:30
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: literals.py:31
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: literals.py:32
msgid "Drive"
msgstr "驱动器"

#: literals.py:33
msgid "Network drive"
msgstr "网络驱动器"

#: literals.py:34
msgid "User drive"
msgstr "用户驱动器"

#: literals.py:35
msgid "Envelope"
msgstr "信封"

#: literals.py:36
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: literals.py:37
msgid "World"
msgstr "世界"

#: literals.py:38
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: literals.py:39
msgid "Empty printer"
msgstr "空打印机"

#: literals.py:47 models.py:190
msgid "web form"
msgstr "网页表单"

#: literals.py:48
msgid "server staging folder"
msgstr "服务器暂存文件夹"

#: literals.py:49
msgid "server watch folder"
msgstr "服务器监控文件夹"

#: literals.py:54
msgid "server staging folders"
msgstr "服务器暂存文件夹"

#: literals.py:55
msgid "server watch folders"
msgstr "服务器监控文件夹"

#: models.py:36
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:37
msgid "enabled"
msgstr "可用"

#: models.py:38
msgid "whitelist"
msgstr "白名单"

#: models.py:39
msgid "blacklist"
msgstr "黑名单"

#: models.py:136
msgid "icon"
msgstr "图标"

#: models.py:136
msgid "An icon to visually distinguish this source."
msgstr "跟当前数据源不同的图标"

#: models.py:152 models.py:198
msgid "folder path"
msgstr "文件夹路径"

#: models.py:152 models.py:198
msgid "Server side filesystem path."
msgstr "服务器端文件路径"

#: models.py:153
msgid "preview width"
msgstr "预览宽度"

#: models.py:153
msgid "Width value to be passed to the converter backend."
msgstr "宽度的值用于后台转换。"

#: models.py:154
msgid "preview height"
msgstr "预览高度"

#: models.py:154
msgid "Height value to be passed to the converter backend."
msgstr "高度的值用于后台转换"

#: models.py:155 models.py:186 models.py:199
msgid "uncompress"
msgstr "解压缩"

#: models.py:155 models.py:186 models.py:199
msgid "Whether to expand or not compressed archives."
msgstr "是否要展开或者解压缩归档文件"

#: models.py:156 models.py:200
msgid "delete after upload"
msgstr "上传后删除"

#: models.py:156 models.py:200
msgid "Delete the file after is has been successfully uploaded."
msgstr "在上传成功后，删除此文件。"

#: models.py:174
#, python-format
msgid "Unable get list of staging files: %s"
msgstr "未能获取暂存文件列表：%s"

#: models.py:177
msgid "staging folder"
msgstr "暂存文件夹"

#: models.py:201
msgid "interval"
msgstr "间隔"

#: models.py:201
msgid ""
"Inverval in seconds where the watch folder path is checked for new "
"documents."
msgstr "关注文件夹用来检查新文档的间隔秒数"

#: models.py:225
msgid "watch folder"
msgstr "关注文件夹"

#: models.py:230
msgid "Enter a valid value."
msgstr "输入有效值"

#: models.py:258 views.py:563
msgid "order"
msgstr "排序"

#: models.py:259 views.py:564 views.py:601 views.py:631
msgid "transformation"
msgstr "转换"

#: models.py:260 views.py:565
msgid "arguments"
msgstr "参数"

#: models.py:260
#, python-format
msgid "Use dictionaries to indentify arguments, example: %s"
msgstr "使用字典来标识参数，比如：%s"

#: models.py:270
msgid "document source transformation"
msgstr "文档数据源转换"

#: models.py:271
msgid "document source transformations"
msgstr "文档数据源转换"

#: models.py:278 models.py:279
msgid "out of process"
msgstr "超过处理范围"

#: permissions.py:7
msgid "Sources setup"
msgstr "数据源设置"

#: permissions.py:8
msgid "View existing document sources"
msgstr "查看存在数据源"

#: permissions.py:9
msgid "Edit document sources"
msgstr "编辑文档数据源"

#: permissions.py:10
msgid "Delete document sources"
msgstr "删除文档数据源"

#: permissions.py:11
msgid "Create new document sources"
msgstr "新建文档数据源"

#: utils.py:35
msgid "Whitelist Blacklist validation error."
msgstr "黑白名单校验出错。"

#: views.py:111
msgid "here"
msgstr "这里"

#: views.py:116
msgid "Upload sources"
msgstr "上传数据源"

#: views.py:118
msgid ""
"No interactive document sources have been defined or none have been enabled."
msgstr "无可交互的文档数据源或者数据源都无效。"

#: views.py:119
#, python-format
msgid "Click %(setup_link)s to add or enable some document sources."
msgstr "点击%(setup_link)s新增或者激活文档数据源。"

#: views.py:177
msgid "New document version uploaded successfully."
msgstr "新文档版本上传成功。"

#: views.py:181
msgid "File uploaded successfully."
msgstr "文件上传成功。"

#: views.py:184
msgid "File uncompressed successfully and uploaded as individual files."
msgstr "文件解压缩成功，并且上传为单独文件。"

#: views.py:187
msgid "File was not a compressed file, uploaded as it was."
msgstr "文件不是压缩文件，将原封不动上传。"

#: views.py:191 views.py:272
msgid "New version uploads are not allowed for this document."
msgstr "文档不允许上传新版本。"

#: views.py:195 views.py:276
#, python-format
msgid "Unhandled exception: %s"
msgstr "未知异常：%s"

#: views.py:204
#, python-format
msgid "upload a new version from source: %s"
msgstr "从数据源上传一个新版本：%s"

#: views.py:206
#, python-format
msgid "upload a local document from source: %s"
msgstr "从数据源上传一个本地文档：%s"

#: views.py:253
#, python-format
msgid "Document version from staging file: %s, uploaded successfully."
msgstr "暂存文件的文档版本：%s上传成功。"

#: views.py:256
#, python-format
msgid "Staging file: %s, uploaded successfully."
msgstr "暂存文件：%s上传成功。"

#: views.py:259
#, python-format
msgid ""
"Staging file: %s, uncompressed successfully and uploaded as individual "
"files."
msgstr "暂存文件：%s解压缩成功，并且上传为单独文件。"

#: views.py:262
#, python-format
msgid "Staging file: %s, was not compressed, uploaded as a single file."
msgstr "暂存文件：%s未压缩，上传为一个单独文件。"

#: views.py:266
#, python-format
msgid "Staging file: %s, deleted successfully."
msgstr "暂存文件：%s删除成功。"

#: views.py:290
#, python-format
msgid "upload a new version from staging source: %s"
msgstr "从暂存数据源：%s中上传一个新版本"

#: views.py:292
#, python-format
msgid "upload a document from staging source: %s"
msgstr "从暂存数据源：%s中上传一个文档"

#: views.py:305
msgid "files in staging path"
msgstr "暂存路径中的文件"

#: views.py:337
msgid "Current document type"
msgstr "当前文档类型"

#: views.py:338
msgid "None"
msgstr "无"

#: views.py:345
msgid "Current metadata"
msgstr "当前元数据"

#: views.py:382
msgid "Staging file delete successfully."
msgstr "暂存文件删除成功。"

#: views.py:384
#, python-format
msgid "Staging file delete error; %s."
msgstr "暂存文件删除出错：%s"

#: views.py:444
msgid "Source edited successfully"
msgstr "数据源编辑成功"

#: views.py:447
#, python-format
msgid "Error editing source; %s"
msgstr "编辑数据源出错：%s"

#: views.py:452
#, python-format
msgid "edit source: %s"
msgstr "编辑数据源：%s"

#: views.py:457 views.py:497 views.py:559 views.py:600 views.py:630
#: views.py:673
msgid "source"
msgstr "数据源"

#: views.py:486
#, python-format
msgid "Source \"%s\" deleted successfully."
msgstr "数据源\"%s\"删除成功。"

#: views.py:488
#, python-format
msgid "Error deleting source \"%(source)s\": %(error)s"
msgstr "删除数据源：\"%(source)s\"出错，%(error)s"

#: views.py:495
#, python-format
msgid "Are you sure you wish to delete the source: %s?"
msgstr "确定要删除数据源：%s么？"

#: views.py:527
msgid "Source created successfully"
msgstr "数据源创建成功"

#: views.py:530
#, python-format
msgid "Error creating source; %s"
msgstr "创建数据源：%s出错"

#: views.py:535
#, python-format
msgid "Create new source of type: %s"
msgstr "新建数据源类型:%s"

#: views.py:557
#, python-format
msgid "transformations for: %s"
msgstr "变换: %s"

#: views.py:587
msgid "Source transformation edited successfully"
msgstr "数据源变换编辑成功"

#: views.py:590
#, python-format
msgid "Error editing source transformation; %s"
msgstr "编辑数据源变换%s出错"

#: views.py:595
#, python-format
msgid "Edit transformation: %s"
msgstr "编辑变换: %s"

#: views.py:618
msgid "Source transformation deleted successfully."
msgstr "数据源变换删除成功"

#: views.py:620
#, python-format
msgid "Error deleting source transformation; %(error)s"
msgstr "删除数据源变换失败：%(error)s"

#: views.py:633
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you wish to delete source transformation \"%(transformation)s\""
msgstr "确定要删除数据源变换\"%(transformation)s\""

#: views.py:663
msgid "Source transformation created successfully"
msgstr "数据源变换创建成功"

#: views.py:666
#, python-format
msgid "Error creating source transformation; %s"
msgstr "创建数据源变换 %s失败"

#: views.py:675
#, python-format
msgid "Create new transformation for source: %s"
msgstr "新建数据源变换: %s"

#: widgets.py:40
msgid "staging file page image"
msgstr "临时文件页图像"

#: wizards.py:53
msgid "step 1 of 3: Document type"
msgstr "步骤1／3：文档类型"

#: wizards.py:54
msgid "step 2 of 3: Metadata selection"
msgstr "步骤2／3：选择元数据"

#: wizards.py:55
msgid "step 3 of 3: Document metadata"
msgstr "步骤3／3：文档元数据"

#: wizards.py:73
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#~ msgid "preview"
#~ msgstr "preview"

#~ msgid "Unable to upload staging file: %s"
#~ msgstr "Unable to upload staging file: %s"

#~ msgid "Unable to delete staging file: %s"
#~ msgstr "Unable to delete staging file: %s"

#~ msgid "Staging file transformation error: %(error)s"
#~ msgstr "Staging file transformation error: %(error)s"
